依條鬼佬係咁拍片discredit我地

唔講咁多
自己入去睇

依D點搞好?Report有無用

左膠味勁濃

Report dislike 離開

Same

你見有中英文字幕個D肯定係支共比錢佢地搞的, 比外國人睇, 但主要都係比返支仔睇

微博啲KOL黎 懶係用外國人視覺睇我地

條友不嬲收哂大陸錢拍俾中國人睇...之前B站好多幫中國洗底片

五毛嚟

dislike -> 上一頁

佢d片標題用哂殘體字....奶共狗

似係收中國錢 果班鬼佬打手黎

外國勢力

東歐死窮鬼等錢洗做共狗

啲片專門比支那人睇

一條友on99 solo 講乜都得

又係鬼佬共諜

殘體字

共諜

依家好多窮鬼佬喺支那揾食，講蝗語討好中国人 D片係拍俾班賤種睇 因為支那班賤種其實心底裏都係覺得鬼佬放個屁都香

中共錢

又係呢啲中東阿差

最後一句都係真係精警

尼個世界有好多白人好窮，比得起錢幫你含都可以。唔係點會有David Jordan尼d仆街做到咁高級

Report佢啦！

條友以色列人黎
係中國發展事業 係中國既KOL黎
上果d外國人對中國既看法果D節目黎比中國人FF中國有幾咁偉大
其實你無乜辦法阻止佢 因為幾肯定係中國資助佢 唔係純粹個人睇法

依家好多外國5毛
Twitter 都勁多
懶係中立 坐標中國

呢條奶共鬼，已 dislike

簡體 鬼佬又識中文

明啦

Wfc

貨幣係寫人民幣，東歐5毛

YouTube 搵唔到錢，係支那奶幾下就

冷處理

Report 佢

建議應該盡快整返條相對嘅片

一邊話外國勢力點點點
見到外國人企佢哋果邊又打曬飛機
佢哋咁撚矛盾嘅

支那都會用外國人宣傳架

reported

高記仔女assemble！聽朝我地條人鏈可唔可以連起中西區五校同堅尼地道兩校就睇你地喇！

比大陸睇架咋嘛

收哂錢架喇

呢啲垃圾 入去俾多個view佢都嫌多

負皮佢，再報告係國家組織控制

記得pause, dislike同report

呢班係bilibili 個班人黎 賺大陸錢

入去禁停廣告再dislike

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

report and dislike

唔推文 依啲廢人唔好霸熱門

猶太人之恥

呢d咪醒目lo
自己地方屎都唔係搵唔到食
但係去到大陸就高人一等
加上明知大陸人鍾意打飛機
鍾意認屎認屁
就岩撚晒佢
食正條水
雖然好狗

report user

睇相差d比人呃左，點知一click入去見到個Channel名伏到

收大陸錢拍俾中國人睇打飛機

垃圾

white trash

提防六大害

還拖 有其他外國YouTuber幫我哋㗎嘛 post翻條link落去
一係就留吓言同佢討論吓咁

用得殘體字永冇好嘢

DLLM 殘體

條日係中國kol來 唔洗理

propagandist paid by the ccp ,
he's just a muppet
probably can't make a living back home,
lmao

收錢狗黎架
好多鬼佬用呢招係支那搵食

仲有nathan rich 小馬識途

殘體字 完

如果勇武去圍頭掉氣油彈
我就信佢唔係鬼

折撚墮到咁

呢條死仆街25仔以前喺香港讀書

佢係以色列人 佢老豆仲要喺支那有個hedge fund

Agree

同嗰個咩火鍋大王差唔多

咁要掉佢去新疆等佢體驗下祖父輩受過嘅苦先得

BiliBili嘅奶共鬼佬之一

nathan rich 仲奶共過佢

report n dislike

屌宜家香港水深火熱當中 黎緊幾十年既國運就睇呢鋪 你同我講對影響旅客既行程感到憤怒？？？呢啲正撚樣！

佢係大陸B站D KOL黎
就算知道真實情況
都唔會拍出黎
因為佢1:要賺人仔2:有真實情況都過唔到審
唔洗理佢

開口埋口都中國香港, 奶共奶到呢...
咪理鳩佢喇, 條友遲早比件大陸妹帽完, 攞埋外國護照就被一腳伸開

條友專門係Bilibili出奶共片

又係呢d支那鬼佬

垃圾內容或誤導性內容

成堆5毛, 唔怪得咁多LIKE

有咩辦法係唔幫佢加view情況下 dislike+report?

佢喺過香港留學

冷處理 唔好比view佢

外國人打手，入去負評留cm

唔好click入去，你入去dislike佢只會多咗views，係yt演算法下其實容易上熱門/自動推薦比其他人

唔覺得report有用，而家咁多藍絲紅底yt片做fake news甚至hate speech都冇事，反而呢排台灣有講政治話題嘅channel因為「未知原因」被黃標，搞到啲片冇廣告收益斷人米路

好多鬼佬係支那做kol搵食架
學蝗語讚下中國踩下外國就有幾十萬訂閱

唔好click link pls

white trash

推爆佢
收撚左大陸幾多錢 條條片都奶共

死黑警

Nathan rich
一睇樣就知係white trash
專抹黑我地
同攻擊講真話既serpentza

鬼佬係東方人心目中好高地位
起大陸更加係
所以呢班鬼佬出賣靈魂講D岩佢地聽既野
可以搵好撚多錢

原來係5毛鬼

唔係左膠，佢地channel本身係做微博定唔知抖音定咩大陸版youtube，得大陸人睇，表態奶共搏view既得利益者

dislike it

view都唔好俾佢啦傻豬

支那飛機片
冷處理就得

bilibili 個班人黎
唔好click

dislike it and report it as misleading

鬼佬就唔可以fake news？照report

有中文字幕嘅鬼佬都係on9 五毛 完

熱愛中國，係中國生活既戇鳩鬼佬，唔洗理

奶共鬼 all about money

100億人仔 10,000,000,000
100 trillion rmb 10,000,000,000,000
係咁強調violence 但又乜都冇 得個up
去留comment啦

5毛梅like

don't click

奶多啲共啦，最好扔埋自己的國籍，永久入中國籍，世世代代去中國住，娶埋中國女人做老婆，好行夾唔送

又係猶太狗
收皮啦你地當年無俾納稅打壓過既
垃圾猶太狗淨係識睇錢

見到d留言都幾一面倒

對住呢啲一定要冷靜同好語氣，唔係就會變左大家最憎既5毛，例如雖然你講既野我地唔同意，但係我地會尊重你既意見等等，再講句多謝：）

我都想 不過佢老豆個venture capital仲要有國家開發銀行backup 要佢受返佢祖先啲苦?

你地自己咪又恰9 巴勒斯坦人
拎晒人地d地
賤種狗

條片係target支那

鬼佬唔會睇啲咁垃圾嘅片

閱.

唔需要比任何 attention 佢
呢啲白色垃圾

呢條友同埋個咩19火鍋大王都只係支共比支那人打飛機用架
比佢地以為鬼佬支持佢地
真正嘅鬼佬鬼會睇你呢啲嘢咩

有殘體字就知佢代表緊咩國

我覺得唔使理佢, 由佢地自己打飛機...佢條CHANNEL得咁少Subscriber 一D都唔重要, 都係畀番D共狗自己睇啦

越撳入去咪越多view
之後咪更多人睇

理撚得佢啦

五毛

簡體字已經唔會睇了

垃圾五毛

「高佑思说，犹太人并不喜欢聊二战时的事，但是，看《二十二》的时候，他的脑子里全是自己家人在二战时遭受的苦难。因此，看完电影后情绪激动的他，觉得必须要说点什么。

二战时，他的太奶奶在华沙的贫民区呆了3年，在波兰的Maydanek集中营呆了5年，而她的其他家人和亲人都在奥斯维辛被杀死了。

太奶奶在两个月之前去世了，享年104岁。」

對於太孫公開支持叫市民做曱甴嘅香港警察,
唔知太嫲點睇?
不過呢啲五毛, 膠都廢事俾

千祈唔好Dislike
YouTube 照計view，即係照有錢收
最好嘅方法係冷處理
乜都唔撚click
“We handle it by not handling it”

Dislike 係有用㗎，會影響推薦度，而且未睇過30秒唔當1 view

不過檢舉呢個制我都覺得冇乜用

report dislike bye

係b站上哂熱門post

奶鞋底係不分國籍
唔洗理
呢個世界咁多藍絲理得幾個

算啦條友，冷處理就得，屌佢都費時

bilibili:高佑思
極奶共鬼佬
搵咗條大陸妹係bilibili過百萬fans嘅up主

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

去到大陸搵食嘅鬼佬都係垃圾嚟

仲有nathan rich呢條撚屌 又係white trash

Comment 都多馬拉狗

幫手dislike 佢老母先 ~

b站係俾大陸人打飛機用，憎日本仔又要抄日本網，除左翻譯片會上去睇，其他片都係垃圾

學人玩彈幕
不過佢地啲字幕組真係出得好快

呢條片有示範

入去dislike佢老味啦仆街

死仆街五毛

呢條友拍啲片靠奶共維生
Dislike and report this channel then Ignore.
Don’t make stupid people famous

屌 哩條粉腸話佢來中國嘅第一個城市就係香港 又話自己之前喺香港嘅國際學校讀書 dklm 條扑街冇撚良心良知 用完香港就投靠大陆揾食 仲揾埋大陆女人拍拖 畢竟得大陸人冇點見過世面 大陸人嘅錢好呃之餘又滿足到洋垃圾嘅虛榮心

支那人最中意睇呢d鬼佬奶共片
利申 冇㩒入去睇

條友係大陸視頻網專打奶共片搵錢
report佢冇用 由得佢打飛機啦
大陸好多依d西人拍片 讚下中國菜幾好食 淘寶幾方便
就有人贊助佢地
但永遠唔會分析點解中國發展咁快原來係犧牲自由同私隱

真係好撚噁心 睇到都想作噁